一人一首覺得好熱血嘅歌

我先
黃金入球

百聽不厭
每次聽都覺得好熱血

推

輕推

光輝歲月

Mk 標準答案
無盡 - 濕鳩moment

無盡

灌籃高手
一聽就好熱血想打波

海闊天空

邊首？直到世界盡頭？

有火 側田

wanima d歌

聽落好sad feel

最衰唔識日文
聽唔明歌詞

Kolor - i

Kolor - 愚公

Kolor - 天地會

真心正

butterfly

戰鬥男兒

Dan dan kokorohi 乜乜乜

熱血奔流

長坂橋

紅日

咩菇咩菇fire!

數碼暴龍進化音樂